劉曉明：都是地方政府的錯

湖北省 + 武漢官員成為 condom

共產黨既錯

萬方有罪

罪在朕躬

如果你肯對香港單野都咁講
而家已經搞掂 台灣都統治埋啦

YouTube 五毛未復工？ 段片下面d留言

中央政府自保，如果同地方政府關係不好，各省市起義，中央就會不保....有冇好啲嘅指引比地方政府follow, 監察吓執行....執行係一種藝術，好似而家叫人隔離好似殺人咁，引起當地民憤，民眾先向地方政府發洩，後而到中央....用好啲嘅方法對待人民.....

唔同 因為佢認左係地方既錯 香港人就會要求民選。
佢呢招對奴性重先有用

唔通聖上會錯咩

中國沒有隱瞞

都是習近平的錯

習大大是磨菇的

推卸責任